fb有個朋友死左成年,今日佢彈個祝佢生日快樂訊息出黎

唔係好熟,但知佢死左成年
見到有人祝佢生日快樂,身體健康
正常係未block或unfriend佢?

死咗唔可以過日子

好荒誕

係未應該留言提醒佢地? 點留好,唔想太白

我有個朋友又係過左身
好多朋友每年佢生日都會留言比佢
不過內容係"想念你", "你在天家好嗎"

直接講囉, 細路仔咩

陰間上到 fb 有乜出奇 ?

死咪死

做乜鳩要block人
可能真係有啲唔太熟嘅唔知呢

生你老母 健你老母

可以report 畀Facebook 知條友死咗跟住個Facebook profile 會變 Remembering (人名), (好似係)

點解唔del左佢，一陣同你講野就驚

係 有個同學幾年前走左都係咁

要條友生前set低一個親友fb acc
個個親友acc就可以幫手改個fb

其實fb輸入生日提醒咩心態? 要睇有幾多人會留生日快樂比你,然後你又答句thx或讚好佢留言,真係朋友都約出黎食飯或私底下whatsapp你,又或者你post生日相,自然有人會like或留言啦

我都覺，喺fb 同我講生日快樂嘅，都係啲好唔熟、幾年冇見過嘅人。真係friend嗰班人根本唔會同我講生日快樂。

你打生忌快樂提一提d人啦

咁即係FB唔SET你生日, 就冇FD同你講生日快樂

提提佢囉,人地可能真係唔知,你做乜BLOCK鳩人

BTW, 樓上有人講起FB SET生日
其實你SET唔SET關人撚事, 但你唔好唔SET生日, 然後擅自妄想睇下有幾多FD記得
人地唔記得你又嬲鳩人BLOCK柒人
現實識人係咁, 好心咁玻璃心就唔好做埋呢啲ON9事